注意！去深水埗買物資嘅手足小心狗！

地鐵站近鴨寮街出口有狗守住
啱啱見到有位巴打俾狗訓話緊
隔離就係一大卷軟墊同電油之類嘅嘢
各位買物資都小心！

推！

推呀

推

呢兩日會好漫長
各位勿放棄，都勿自投羅網
保護自己

嗰時見到個巴打比狗鎖住咗

好後生

係咪短褲 眼鏡？
點解咁都要上手扣？軟墊咋喎？

我啱啱去深水埗，月台都見到有3個喺度